高官一早搵屋企人用離岸會計公司hold資產

個官真係可以一個仙都無
全部由仔女再用空頭公司hold住
出條無實際用途既條文 根本無用
其實應該出條 可以容許銀行/金融機構自行凍結有關人士 直繫親屬資產/持股
出完銀行同經紀佬一定有動力做野
快過同有效過聯邦政府

用bvi果d有名都查唔到？

bvi 咪又係英屬
你估 bvi 大哂咩

咁撚容易咩 佢地既對手係美帝

呢班已經係國際犯黎，要查實查到

之前搞反洗黑錢 全球有晒資料

除非你間公司冇銀行戶口
或者律師樓幫你做假
一有戶口銀行就會知間野邊個hold
同埋知邊個簽名

咁易就冇事，北韓伊朗就唔會制裁到咁慘啦

補血

好似北韓伊朗咁咪唔驚制裁囉

等埋英國同其他3眼

你估CIA查唔查到吖嗱

你當美國傻仔
你覺得伊朗非洲果啲人唔識玩呢啲

屋企人 走得甩？

用你凡人既腦同能力
緊係乜春都查唔到

所以要學中共
要加入連坐

關連公司一樣走唔甩

屋企人都有事啦

現在全部要disclose Ultimate Shareholder. 離岸無用

點會查唔到

你講嗰啲連sfc都識查美國點會唔識

將啲錢交比朝北韓保管 美帝咪唔會check 到囉